美股特斯拉再大跌超過40美元 拜登上台迄今蒸發278美元股價！

車厘龜呢

抵死囉 擺燈 佢嘅方向又唔知想點特朗普點都好始終方向明確

技術性調整